msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-10-23 01:29+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2022-01-19 09:57+0000\n"
"Last-Translator: Eric <alchemillatruth@purelymail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"gnu-health/health_ntd_dengue/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.11-dev\n"
"X-Pootle-Path: /zh_CN/GNUHEALTH/health_ntd_dengue/locale/zh_CN.po\n"
"X-Pootle-Revision: 43403\n"

msgctxt "field:gnuhealth.dengue_du_survey,aedes_larva:"
msgid "Larvae"
msgstr "幼虫"

msgctxt "field:gnuhealth.dengue_du_survey,animal_water_container:"
msgid "Animal Water containers"
msgstr "动物水容器"

msgctxt "field:gnuhealth.dengue_du_survey,create_date:"
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

msgctxt "field:gnuhealth.dengue_du_survey,create_uid:"
msgid "Create User"
msgstr "创建用户"

msgctxt "field:gnuhealth.dengue_du_survey,du:"
msgid "DU"
msgstr "现住址"

msgctxt "field:gnuhealth.dengue_du_survey,du_fumigation:"
msgid "Fumigation"
msgstr "熏蒸"

msgctxt "field:gnuhealth.dengue_du_survey,du_status:"
msgid "Status"
msgstr "状态"

msgctxt "field:gnuhealth.dengue_du_survey,flower_vase:"
msgid "Flower vase"
msgstr "花瓶"

msgctxt "field:gnuhealth.dengue_du_survey,fumigation_date:"
msgid "Fumigation Date"
msgstr "熏蒸日期"

msgctxt "field:gnuhealth.dengue_du_survey,id:"
msgid "ID"
msgstr "ID"

msgctxt "field:gnuhealth.dengue_du_survey,larva_in_house:"
msgid "Domiciliary"
msgstr "室内"

msgctxt "field:gnuhealth.dengue_du_survey,larva_peri:"
msgid "Peri-Domiciliary"
msgstr "居室周围"

msgctxt "field:gnuhealth.dengue_du_survey,name:"
msgid "Survey Code"
msgstr "调查代码"

msgctxt "field:gnuhealth.dengue_du_survey,next_survey_date:"
msgid "Next survey"
msgstr "下次调查"

msgctxt "field:gnuhealth.dengue_du_survey,observations:"
msgid "Observations"
msgstr "观察"

msgctxt "field:gnuhealth.dengue_du_survey,old_tyres:"
msgid "Tyres"
msgstr "轮胎"

msgctxt "field:gnuhealth.dengue_du_survey,ovitraps:"
msgid "Ovitraps"
msgstr "轮胎"

msgctxt "field:gnuhealth.dengue_du_survey,potted_plant:"
msgid "Potted Plants"
msgstr "花瓶插花"

msgctxt "field:gnuhealth.dengue_du_survey,rec_name:"
msgid "Record Name"
msgstr "记录名称"

msgctxt "field:gnuhealth.dengue_du_survey,rock_holes:"
msgid "Rock holes"
msgstr "岩洞"

msgctxt "field:gnuhealth.dengue_du_survey,survey_date:"
msgid "Date"
msgstr "日期"

msgctxt "field:gnuhealth.dengue_du_survey,tree_holes:"
msgid "Tree holes"
msgstr "树洞"

msgctxt "field:gnuhealth.dengue_du_survey,write_date:"
msgid "Write Date"
msgstr "写入日期"

msgctxt "field:gnuhealth.dengue_du_survey,write_uid:"
msgid "Write User"
msgstr "写入用户"

msgctxt "field:gnuhealth.sequence.setup,dengue_du_survey_sequence:"
msgid "Dengue DU Survey Sequence"
msgstr "登革热住所调查序列"

msgctxt "field:gnuhealth.sequences,dengue_du_survey_sequence:"
msgid "Dengue Survey Sequence"
msgstr "登革热调查序列"

msgctxt "help:gnuhealth.dengue_du_survey,aedes_larva:"
msgid "Check this box if Aedes aegypti larvae were found"
msgstr "如果发现埃及伊蚊幼虫，请选中此框"

msgctxt "help:gnuhealth.dengue_du_survey,animal_water_container:"
msgid "Animal water containers not scrubbed or clean"
msgstr "未擦洗或清洁的动物用水容器"

msgctxt "help:gnuhealth.dengue_du_survey,du:"
msgid "Domiciliary Unit"
msgstr "现住址"

msgctxt "help:gnuhealth.dengue_du_survey,du_fumigation:"
msgid "The DU has been fumigated"
msgstr "现住址已经熏蒸"

msgctxt "help:gnuhealth.dengue_du_survey,du_status:"
msgid "DU status compared to last visit"
msgstr "现住址情况（与上次随访比较）"

msgctxt "help:gnuhealth.dengue_du_survey,flower_vase:"
msgid "Flower vases without scrubbing or cleaning"
msgstr "没有擦洗或清洗的花瓶"

msgctxt "help:gnuhealth.dengue_du_survey,fumigation_date:"
msgid "Last Fumigation Date"
msgstr "上次熏蒸日期"

msgctxt "help:gnuhealth.dengue_du_survey,larva_in_house:"
msgid "Check this box if larvae were found inside the house"
msgstr "如果在房子里发现幼虫，请勾选此框"

msgctxt "help:gnuhealth.dengue_du_survey,larva_peri:"
msgid "Check this box if larva were found in the peridomiciliary area"
msgstr "如果在住所周围区域发现幼虫，请选中此框"

msgctxt "help:gnuhealth.dengue_du_survey,old_tyres:"
msgid "Old vehicle tyres found"
msgstr "找到旧车辆轮胎"

msgctxt "help:gnuhealth.dengue_du_survey,ovitraps:"
msgid "Check if ovitraps are in place"
msgstr "检查产卵器是否到位"

msgctxt "help:gnuhealth.dengue_du_survey,potted_plant:"
msgid "Potted Plants with saucers"
msgstr "有托盘的盆栽植物"

msgctxt "help:gnuhealth.dengue_du_survey,rock_holes:"
msgid "unfilled rock holes"
msgstr "未填堵的岩洞"

msgctxt "help:gnuhealth.dengue_du_survey,tree_holes:"
msgid "unfilled tree holes"
msgstr "未填堵的树洞"

msgctxt "model:gnuhealth.dengue_du_survey,name:"
msgid "Dengue DU Survey"
msgstr "登革热住所调查"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:"
"gnuhealth_test_critearea_elisa_elisa_igg"
msgid "Dengue ELISA Ig-M"
msgstr "登革热 ELISA Ig-M"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_elisa_igg"
msgid "Dengue Ig-G"
msgstr "登革热 Ig-G"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:"
"gnuhealth_test_critearea_qualitative_pcr"
msgid "Dengue PCR"
msgstr "登革热 PCR"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:"
"gnuhealth_test_critearea_qualitative_prnt"
msgid "Dengue PRNT"
msgstr "登革热 PRNT"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test_type,name:gnuhealth_test_dengue_elisa_igg_analysis0"
msgid "DENGUE IgG"
msgstr "登革热 IgG"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test_type,name:gnuhealth_test_dengue_elisa_igm_analysis0"
msgid "DENGUE ELISA"
msgstr "登革热 ELISA"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test_type,name:gnuhealth_test_dengue_pcr_analysis0"
msgid "DENGUE PCR"
msgstr "登革热 PCR"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test_type,name:gnuhealth_test_dengue_prnt_analysis0"
msgid "DENGUE PRNT"
msgstr "登革热 PRNT"

msgctxt "model:ir.action,name:act_dengue_du_survey_form"
msgid "Dengue DU Survey"
msgstr "登革热现住址调查"

msgctxt "model:ir.sequence,name:seq_gnuhealth_du_survey"
msgid "Dengue DU Survey"
msgstr "登革热现住址调查"

msgctxt "model:ir.sequence.type,name:seq_type_gnuhealth_du_survey"
msgid "Dengue DU Survey"
msgstr "登革热现住址调查"

msgctxt ""
"model:product.template,name:"
"product_template_dengue_elisa_igg_analysischarges0"
msgid "Dengue IgG Charges"
msgstr "登革热 IgG 收费"

msgctxt ""
"model:product.template,name:"
"product_template_dengue_elisa_igm_analysischarges0"
msgid "Dengue ELISA MAC Ig-M Charges"
msgstr "登革热 ELISA MAC Ig-M 收费"

msgctxt ""
"model:product.template,name:product_template_dengue_pcr_analysischarges0"
msgid "Dengue PCR Charges"
msgstr "登革热 PCR 收费"

msgctxt ""
"model:product.template,name:product_template_dengue_prnt_analysischarges0"
msgid "Dengue PRNT Charges"
msgstr "登革热 PRNT 收费"

msgctxt "selection:gnuhealth.dengue_du_survey,du_status:"
msgid ""
msgstr ""

msgctxt "selection:gnuhealth.dengue_du_survey,du_status:"
msgid "Improved"
msgstr "已改进"

msgctxt "selection:gnuhealth.dengue_du_survey,du_status:"
msgid "Initial"
msgstr "初次"

msgctxt "selection:gnuhealth.dengue_du_survey,du_status:"
msgid "Unchanged"
msgstr "未改变"

msgctxt "selection:gnuhealth.dengue_du_survey,du_status:"
msgid "Worsen"
msgstr "恶化"

msgctxt "view:gnuhealth.dengue_du_survey:"
msgid "Areas to Improve"
msgstr ""

msgctxt "view:gnuhealth.dengue_du_survey:"
msgid "Notes"
msgstr ""

msgctxt "view:gnuhealth.dengue_du_survey:"
msgid "Presence of larvae"
msgstr ""

msgctxt "view:gnuhealth.dengue_du_survey:"
msgid "Preventive Measures"
msgstr ""
